想養牧羊犬一問

想買/領養隻牧羊犬
有冇巴絲知邊個breeder會好啲？

push

係連登想養名種狗？ 你真係未死過
你上網自己search一間算啦

唔知邊間信得過

其實都唔理得咁多。你見佢店面乾乾淨淨，又合眼緣既就買啦

好嘅Thanks

但係呢排去行勻晒啲寵物店都唔見有牧羊犬...
領養又領唔到，買又冇舖有

香港養邊牧岩D

點解既?
我上網睇都話邊牧會係咁吠
其實易唔易教到唔吠

我都打算養邊牧

你有無睇中領養定買?

Prefer領養 但係如果真係搵唔到咪買

都係既 但香港都難搵
外國breeder 都唔平

我見香港都有鋪賣 只係唔知信唔信得過

係呀最怕買返來好多病痛

錢都唔係問題 係驚養狗養到唔開心

都係
所以都要搵下有無健康既狗狗

呢d品種 有機會領養到咩
幾錢大概幾錢

識人係領養
買嘅話 睇你喺邊度買呢 以我了解狗場同寵物店可以差好遠

我隻邊牧係領養
領養嗰陣年紀都大啦9歲
邊牧其實好乖 好醒
不過唔知係咪我嗰隻因為比人棄過
所以有少少分離焦慮
同埋佢運動量都大
要成日帶佢去行

我想問你隻狗狗多唔多吠?
因為成日怕會吠嘈到人

出門口會吠

因為佢比人棄過可能有陰影